努力學緊英文 你打我譯

小學程度進修中

痴線蜘蛛條蜘蛛線痴住支樹支

我乘巴士上學去

破苦尋賓周

唔撚好讀數學

好熱氣呀！

干爆烤鴨英文係唔係fuck roasted duck until exploded ?

福建大學

努力學緊英文 你打我譯

你個名英文點讀?

譯黎把撚咩, thx.

Translate to handle the dick, thanks

樓主老母比狗屌

a crazy spider's thread is sticky on the tree

too hard skip

Hard to get penis

Don't fucking take math class

I go to school by bus

Hison of a bitch

陳同佳呢條MK仔幾時會去台灣槍斃？

應該係
Translate to handle the dick, 謝

圖窮匕見

弱智仔 中文都唔未講好

郵差叔叔送信純熟迅速送出

You too
No thx

At the TaiWan when are the this MK son(Chan Tung gai)can execute by shoot？

Sticky 係adj 嚟
Should be is sticking

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪

認真

Thank

I don’t want to squeeze your shovel, your shovel contains a stubborn old mother, a mother, a stubborn hairy, stinky, turbid, syphilis, cold sensation, you can’t squeeze the yin and yang noodles, the big side, the thin pig, and the stewed glutinous rice. Cover the length of the face, the feet, the essence, the upper brain, the impotence, the hair, the inflammation, the pubic louse, the white sinus, the trichomonas, the ancestors of the dove, the eighteenth generation, the feces, the cunt, the idiot, the idiot, and the dove.

雲無心以出岫，鳥倦飛而知還

用陰力

仲有樹支係branch，on the tree可以係樹嘅任何地方

六國破滅，非兵不利 ，戰不善，弊在賂秦。賂秦而力虧，破滅之道也。

broken axe search ding ding dong

皇覽揆餘初度兮，肇錫餘以嘉名：
名餘曰正則兮，字餘曰靈均。
紛吾既有此內美兮，又重之以修能。
扈江離與辟芷兮，紉秋蘭以爲佩。
汨餘若將不及兮，恐年歲之不吾與。
朝搴阰之木蘭兮，夕攬洲之宿莽。
日月忽其不淹兮，春與秋其代序。

好撚難

Gee gee and gee gee, Mulan is a textile factory worker.

There's no gay sound except woman moaning sounds.

沙灘之子

東風未肯入東門，走馬還尋去歲村。

人似秋鴻來有信，事如春夢了無痕。

江城白酒三杯釅，野老蒼顏一笑溫。

已約年年為此會，故人不用賦招魂。

有冇正常小小嘅日常用語

冬菜用水洗凈，揸乾水份，備用。碎豬肉用醃料拌勻，拌入冬菜。分開三等份，用手捏成小餅形。
在碟上鋪上三塊豆腐。上面放上豬肉餅。用大火隔水蒸約 20分鐘，直至豬肉餅熟透，轉淺色。灑下蔥粒。煮少許熱油淋面。加生抽，即成。趁熱供食。

屌啲竹昇妹真係好麻煩

巴打洗唔洗去小學補下習

又are 又can execute

余與汝，遇於雨。汝語余：「於雨餘，於汝寓，汝娛余，汝予乳，予余娛，余預羽，羽娛乳，娛乳餘，汝如雨，余御汝，如魚愉，御汝餘，愈譽余。」

唔睇中文真係唔知你up乜

我啱啱小學畢業冇耐

你可以買本最低level既grammar學番起
其實好快學得番

如果你一句入面有3個動詞既話

講真 唔關英文事

你中文都唔好得去邊

陳同佳呢條MK仔幾時會去台灣槍斃

When will the MK kid called Tung Gai Chan go to Taiwan and be executed by shooting?

或者

1. 英文姓氏放最後

2.「幾時會」因為未發生，所以係用 future tense 「when will」。

用present tense 嘅話：
When is ... going to Taiwan and be executed by shooting.

但呢句句子暗示你已知陳同佳會去台灣槍斃，單純唔知確實時間。

3. 因為Subject 係人名，所以就算用present tense 都會係when is 而唔係when are (眾數，或者subject 係you)

4. 因為用future tense, 所以成句會係 when will S+V+O
但如果你係用present tense, when are/is 嘅 (are/is) 已經係動詞，所以要
a, modify 做 when are/is S going to V+O
b, modify 做 when are/is 名詞
c, modify 做 when do/does S+V

例句：
a, When is 陳同佳 going to be executed by shooting (問已知會發生，但你唔確定日期嘅事）
b, When is 陳同佳's execution day (問日期，節日）
c, when does the store open (問一啲恆常發生嘅事）

如果要用can, 就會係 when can S+V+O. 唔會when are/is/do 再加個can 喺後面

5, Taiwan 當一字

6, 仔譯kid, son 係解兒子，同時可以解細路（美）。但如果用son 講細路嘅話，通常都係正面對話嘅時候，年長者對年幼者講，同埋唔會同其他字合埋。 e.g. "Don't fuck with me, son."
所以用boy/kid 會合理啲。

7, 槍斃係叫execution by shooting

cs gg diu ggc cg g cg

樓主好撚廢

Should be
譯黎把撚咩, thanks

你是杰丁？
不，我是西維爾。

我自己幾鐘意用linguee 睇慣常點用
工作上乜鳩都要打英文 周圍d人英文都唔差
成日驚自己打得柒 或者錯d低級grammar mistake比人笑…

我依家唔理 比人笑下都好 好過唔敢講
你笑我我都照講

都係 我中英都係柒準備買書睇

有少少後悔讀書嗰陣有老師幫手改文但通常都唔睇

我基本上冇讀過書 逃學逃咗幾年有返工 算半件社會垃圾 呢排有機會轉咗份工 好多日本人同鬼佬
見識多咗 就想裝備下自己 近兩個星期 除咗做gym就係讀下書
唔求乜 只係想做一個有正常談吐嘅人

多謝巴打

笑右

知天之所為，知人之所為者，至矣。知天之所為者，天而生也；知人之所為者，以其知之所知，以養其知之所不知，終其天年而不中道夭者，是知之盛也。雖然，有患。夫知有所待而後當，其所待者特未定也。庸詎知吾所謂天之非人乎？所謂人之非天乎？且有真人，而後有真知。

Thank you/thanks

無眼睇只可以講聲樓主加油

欣賞你咁有上進心 ：）

認真定假膠？小學都不如喎

男人心一字馬

jer撚住

屋企徐晃幾大?

漢皇重色思傾國，御宇多年求不得。
楊家有女初長成，養在深閨人未識。
天生麗質難自棄，一朝選在君王側。
回眸一笑百媚生，六宮粉黛無顏色。
春寒賜浴華清池，溫泉水滑洗凝脂。
侍兒扶起嬌無力，始是新承恩澤時。
雲鬢花顏金步搖，芙蓉帳暖度春宵。
春宵苦短日高起，從此君王不早朝。
承歡侍宴無閒暇，春從春遊夜專夜。
後宮佳麗三千人，三千寵愛在一身。
金屋妝成嬌侍夜，玉樓宴罷醉和春。
姊妹弟兄皆列土，可憐光彩生門戶。
遂令天下父母心，不重生男重生女。
驪宮高處入青雲，仙樂風飄處處聞。
緩歌慢舞凝絲竹，盡日君王看不足。
漁陽鼙鼓動地來，驚破霓裳羽衣曲。
九重城闕煙塵生，千乘萬騎西南行。
翠華搖搖行復止，西出都門百餘里。
六軍不發無奈何，宛轉蛾眉馬前死。
花鈿委地無人收，翠翹金雀玉搔頭。
君王掩面救不得，回看血淚相和流。
黃埃散漫風蕭索，雲棧縈紆登劍閣。
峨嵋山下少人行，旌旗無光日色薄。
蜀江水碧蜀山青，聖主朝朝暮暮情。
行宮見月傷心色，夜雨聞鈴腸斷聲。
天旋日轉迴龍馭，到此躊躇不能去。
馬嵬坡下泥土中，不見玉顏空死處。
君臣相顧盡沾衣，東望都門信馬歸。
歸來池苑皆依舊，太液芙蓉未央柳。
芙蓉如面柳如眉，對此如何不淚垂。
春風桃李花開日，秋雨梧桐葉落時。
西宮南內多秋草，落葉滿階紅不掃。
梨園子弟白髮新，椒房阿監青娥老。
夕殿螢飛思悄然，孤燈挑盡未成眠。
遲遲鐘鼓初長夜，耿耿星河欲曙天。
鴛鴦瓦冷霜華重，翡翠衾寒誰與共。
悠悠生死別經年，魂魄不曾來入夢。
臨邛道士鴻都客，能以精誠致魂魄。
為感君王輾轉思，遂教方士殷勤覓。
排空馭氣奔如電，升天入地求之遍。
上窮碧落下黃泉，兩處茫茫皆不見。
忽聞海上有仙山，山在虛無縹緲間。
樓閣玲瓏五雲起，其中綽約多仙子。
中有一人字太真，雪膚花貌參差是。
金闕西廂叩玉扃，轉教小玉報雙成。
聞道漢家天子使，九華帳裏夢魂驚。
攬衣推枕起徘徊，珠箔銀屏迤邐開。
雲髻半偏新睡覺，花冠不整下堂來。
風吹仙袂飄颻舉，猶似霓裳羽衣舞。
玉容寂寞淚闌干，梨花一枝春帶雨。
含情凝睇謝君王，一別音容兩渺茫。
昭陽殿裏恩愛絕，蓬萊宮中日月長。
回頭下望人寰處，不見長安見塵霧。
唯將舊物表深情，鈿合金釵寄將去。
釵留一股合一扇，釵擘黃金合分鈿。
但教心似金鈿堅，天上人間會相見。
臨別殷勤重寄詞，詞中有誓兩心知。
七月七日長生殿，夜半無人私語時。
在天願作比翼鳥，在地願為連理枝。
天長地久有時盡，此恨綿綿無絕期。